宜家對女神一詞有陰影

全部都係欣宜